陳柏宇 - 徹夜纏綿

中文都係安仔個版本好少少
不過最正都係日文原版